% last modified: 2013-01-22
\documentclass{article}

\input{preambuloSemMath}
\title{Escrevendo Check List em \LaTeX }
\author{Moisés Medeiros de Oliveira}
\begin{document}
\maketitle

\newcommand{\CHECK}{$\bigboxvoid$}

\section{Questões Gerais}
\begin{itemize}
\item[\CHECK]
	Lista de Física-Matemática II
\item[\CHECK]
	Exemplo de \LaTeX
\item[\CHECK]
	Comprar óculos de natação
\item[\CHECK]
	Estudar para prova de Mecânica Estatística
\item[\CHECK]
	Lista de Física V
\item[\CHECK]
	Fazer lista de exercícios de Grupos e Tensores
\item[\CHECK]
	Falar com o orientador sobre o Relatório Final da IC
\item[\CHECK]
	Entrar em contato com grupo de estudos de partículas de Berkeley (UC) e Boston (MIT)
\item[\CHECK]
	Conferir lista de documentos do SAS	
\end{itemize}


\section{Coisas específicas do \LaTeX}
\begin{itemize}
\item[\CHECK]
	Como usar o GNUPlot com o \LaTeX
\item[\CHECK]
	Esclarecimentos sobre o uso do pacote PGFPLOTS. Como usar barras de erro.
\item[\CHECK]
	Como gerar um documento com duas colunas?
\end{itemize}

\end{document}
